毒撚秒回（186）

真毒入黎啦

係

？

can i 負皮？

不了

負皮

收我

開晒！

有無人啊

在呀

不過我要訓了

胃痛
好撚辛苦

又話唔開

佢唔做毒撚咪話唔開

0406

0441

我唔開=蕉仔開。，

而家好啲未

好返好多

I am back

好傷心 喊足全日

初次見面

做咩事喊啊

男朋友話靜下 我過往經驗話俾我聽一靜冇回頭嫁

嘈過交黎?

可能佢只係純粹想自己一個靜下 唔想比負能量妳呢

嘈過啊 可能嘅
但3.4個字先覆一次 又唔係忙

可能打緊機姐

你唔做毒撚了

又一個脫離到毒撚行列

早晨

只有你係毒撚

臭雞

仲有我呀

臭

你唔係話唔做毒撚咩

蕉仔唔臭

原來係我。。

Then we are fd?

Halo

死偽毒撚

我悶了 3點半先上堂

真毒

溝陣女先囉
Flirt下d女同學

不了 毒撚無人搵。。

係你

今次洗唔洗一個月

一齊推

sor囉 眼殘

做緊咩

廢青

就上堂

咁咪好

終於有朋友

溫書啦朋友

好

又準備睇使徙行者

test 失左少少手

無興趣了

唔怪得覺得你個名咁熟

無事嘅

垃圾睇卡通片喇

你又知嘅

無事既

原來我記得你 便忘記 我自己

邊有咁早

合格就算

我成日睇

食野

都係既

沖左涼嘛

仲未做功課 後日交

而家做

天日eng group test
但仲hea緊

留長頭髮話我後生左

後生十年

mo la mo la

不了 等人做左拎黎參考

檢舉你

沈震軒！！

邊撚到

聽日個集...睇唔清
唔肯定係咪

咁我去睇聽日個集

無睇電視好耐

好睇

熊b

急尿急醒左

唔知今晚做唔做得晒

你肯做實做得晒

除塵紙

巴打忙緊咩

岩岩返屋企

有人地份野參考 應該都ok

比心機繼續做 溫書都唔好諗住

miss左冇睇
是咪有沈震軒

睇晒 無

咁黑睇唔到係乜水

速龍就有

張達明?

乜水

第一集5個uc死剩一個

old news

我都無追

沒有朋友該如何活下去

單機

係連登識朋友

依家成日傾嘅朋友都係連登識

係呀話你呀

識下又冇壞既

我都係咁認為

但點識
試過入谷 ,一啲單都單r水吹tg
冇咩野好講
後尾試哩啲都廢事

中學畢業我先發覺自己係無朋友
同埋冇朋友係好難生存到

咪好似依家咁

睇你想要邊種朋友囉

但太遲啦
做主動搵以前嘅唔理
新識唔知點識,放學唔會有人whatsapp搵
已經失去左社交能力

有邊個唔想要真心朋友
btw連酒肉朋友都冇

係咪好唔滿意

其實我wtsapp 都係得中學同學
其他都係轉tg 傾

緣份呢d好難講既

Im always here

沒有人在意 沒有在意的人

?

我有熊b可以攬住訓
識朋友就隨緣啦 有時強求都冇意義
同埋就算呢一刻有朋友都好 下一刻都可以冇晒
曾經擁有係咪真係比從未擁有好呢
呢樣我有保留 人好多時都係會得返自己一個
但如果唔甘心既 咪放膽出去識下人
上堂識下人 做下義工 參加下興趣班都好
搵到共同話題就好易識到人

無啲咁嘅事

大家都是邊緣人

我都係咁認為
我同中學同學無咩點聯絡
而家放左學又與世隔絕
上連登r水吹幾好

一張暖男

餓了

食早餐

早

仲係床

你就好

懶

我都想訓係張床到

訓係地下

不了 會比人笑

去左旅行6日
出發後第二日 收到屋企電話話呀嫲入左醫院

本身想即刻番香港睇 但錢唔夠買唔到張機票番黎

到我番黎既前一日 凌晨1點11分 終於離世
係我呀嫲走之前 我打左比我呀爸 我係手機同我呀嫲一直講 對唔住 講左好多次 忍唔住啲眼淚係餐廳外面喊 我細個係我呀嫲帶大直到差唔多入小學先搬走

凌晨番到黎香港到屋企 我呀爸同我講 呀嫲聽埋你個電話 心跳好快就停左 我無漏眼淚 沖涼個陣不停係咁諗番呢句說話

但我心入面好內疚 我係唯一一個孫無在場
但我呀嫲走得舒服 我好開心佢唔洗受苦

而我 表達唔到呢種情緒
都係我人生最大既遺憾

唔識安慰人。。但至少起碼呀嫲聽到你嘅電話先離開

R.I.P. btw我覺得巴打如果你想喊既話 不彷直接喊出黎可能會好d

畢竟你嫲嫲都係你至親既人黎 我相信都無人會願意失去至親

Btw我都唔識安慰人 但見到你share出黎應該都真係幾內疚同唔開心 所以直接喊出黎可能會舒服d 唔洗屈屈埋埋

努力娶個孫身抱俾佢睇

agger chau ching

落街捉pokemon順手買飯。。

有幾多隻神獸

我都好肚餓

3隻雷公。。

抱抱

放飯喇

溫書中

返緊學

蕉仔我悶到係度溫豬

Thanks各位 雖然旅行途中我有同2個自己兄弟講 因為真係好唔舒服

但都想揾多個途徑講下

因為真係好內疚
自問好難先喊 但心入面好對唔住嫲嫲

喊出嚟會舒服啲

都幾好

喊唔出
可能到出殯個日會流眼淚

（抱

搵個岩自己既方法發洩
唔一定要喊

你冇對佢唔住

秋爺

失眠頭痛

最後幾點先訓到

我攰了

逃避左咁耐 終於要開始做功課

加油啊

5點幾6點掛

我都要做 有咩做

比我我一定0秒入睡
好眼訓

我都0秒入睡

成日以為好快會訓到就多數中伏

你地就好

係咪有心事

蕉仔心事

唔知 成日都係咁

有時會無啦啦嚇醒之後諗有冇野做

成曰都有心事

我成日都有心事 但成曰就無

唔想面對新一日

agger

啲野愈做愈懶

休息一陣就打起精神做野

今日溫1-2份notes算 今晚想打機睇片休息下

有心事咪分享下

加油 要及時行樂啊

我累了

心力交瘁?

天氣轉涼
咪撚病

加油 頂住

好既

Good Morning

爽

咩事咁爽

係嘅

呀紙你咁得閒

唔洗返學？

未開學 讀緊topup degree
月底先開學 而家都係返住pt hea時間

原來係咁

少少掛住你

Me?

秋天嘛

又食檸檬

習慣了

其實我好掛

唔想訓 想逃離人類荒謬

返學真係好撚大壓力 好唔鐘意做pj 唔鐘意諗野 我覺得好辛苦
到底我岩做乜

求禮拜一飯腳

好得閒？

做廢青幾好

屌 就天光都未訓到

訓訓下又醒 點樣呀

好撚攰

要幸福喔

幸福係邊

Good morning

幸福就在你身邊

抖下啦

冇哂毒撚

秒回自己

Here

肚餓了

嘻嘻

食飯囉

哈哈

個個出哂街

我都好撚攰

雲boss 好心up
佢有你呢個乖孫已經好幸福
嫲嫲在天之靈一定會知道

係既秋爺

想問問 top up你讀咩科？洗唔洗考ielts?

你地

在毒撚秒回

臭雞假！

求秋爺秒回

你今日做左啲咩

咩都無做過

我放長雙眼慢慢食花生

世界觀崩塌

有咩花生食

大家起身未

我肚痛

岩岩起身

早睡早起身體好啊

食錯野？

唔知

5點訓算唔算早

我早你少少 我4點

正皮

嘻

哈

呵

得返四個鐘咋

咩事

你要去邊

冇期望
就唔會失望

本來無一物

你岩

有人生日？

偽毒日 無人推

呢到好很多偽毒

Yeah

生日

快樂

大了一歲

早晨呀柒頭

有咩幫到你

驚食檸檬

勇敢d 唔試過點知呢

試過喇
食左幾次喇

原來係同路人

唔想再煩佢

我keyboard好多塵

去深水埗黃金/高登買返舊除塵膠用

我望過淘寶個啲，會唔會keyboard都甩埋

今日好唔開心 覺得自己好無用

點解

今日去上堂啦 身邊啲朋友都做緊野 聽佢地講算忙 但係都叫做算識啲咩 做開咩咁 諗返自己過左幾個月工仲傻傻下咁 唔想之後轉工 人地問起我以前做咩我答唔出 其實我想學多啲野 我真係唔怕忙 仲有好多好多問題 老實講今個月好難適應 特別我得返一個人 口講冇問題 心底耐左都會覺得攰

我會贏晒你地咁多個
我會做第一
著晒火

有我地呀 有心事同我地講
成日收收埋埋

ok come on ching

你地成日咁忙咁 唔敢講

不知幾得閒 你肯講 我地會聽

應該唔會 淘寶野應該冇咁勁

你講我地會聽 忙都唔會忙到成日唔睇手機嘅

真係有用？

咪就係

研究下
屋企人又唔清 雖然唔係話太多塵
我就黎想換過個keyboard

屌你仲有3.5課bio未溫
早知前日唔hea啦

奶返乾淨佢

變態

中學？

慘

變態！

見有人用

痴線佬

雖然表面冇野
但係我好驚

上馬吐 怯就輸成世

秒！

肚痛 醒了

啱啱先屙淨曬

有冇瀨屎

十三！

好彩冇事

冇事就好

有事既我死十幾億次都唔掂

咩事咁嚴重

我叫人睇醫生
睇完唔舒服

睇完先黎唔舒服?

做完手術發燒
嚇到我仆街

無事既 唔洗太過擔心...

望係咁望喇

我秒

好多辣殺棄post

可能人地脫曬毒姐

岩啊

得返我脫唔到

10點sin放學

我唔會棄

抵讚

you too

same

原來我冇乜朋友

我

我可以做你朋友咖

仲有我

差你咋豬西

我都脫唔到

同我熟
不出3個月

真毒撚係咁

食屎狗

我廢柴

終於上水

一向都係水面

想借錢

幫你唔到
小弟窮撚黎

養自己都唔掂

我都係

呢句真

個日同男神食飯，找錢找返張50
正路黎講係平分，佢話你要啦
我話我有散紙，比左張廿蚊佢，之後佢笑左下 收左
咁樣係點 可能佢真係唔care
但我覺得講錢傷感情，分返清楚好啲
第一次同佢兩個單獨食飯

佢笑你數學差

男神係邊個？有無圖 睇過

又溝仔

我笑左 屌

有無人比我笑

想返工

唔好成日笑人啦

搵工囉

冇人請

餐飲實請

做餐飲真係好低賤

其實係

我都做過

11月返工

又係我

你而家停左無返？

真。秒回

都過左7分鐘

屈g

毒撚係咁

靜啦屌

個感覺好差

發生咩事

問左朋友借錢
借完個心好唔舒服
想即刻還返俾佢

你肯還已經好好

試過借錢比同一條友2次
2次都冇還

仆街朋友

唉

其實我仲差緊佢錢

跟住我發左兩個誓
兩條傻佬笑左成晚
如果我唔還
一係死全家 除左我
一係香港死一半人 除左你同我
就係為左還錢

我係未還

肯還已經好好
我追數追左幾次 條友拖足咁多多次

借幾多

追人數好老尷

我唔係唔還
係佢唔提我
拖數正仆街

知你特登唔回我啦

好彩加埋都係得幾舊水
屌佢2次都講到有急事
我第一次借比佢已經係中學雞既事
我仲要問身邊d老死借 然後再借比佢
結果我還左比我老死 而我到而家都未收返

平時我禁錢禁到比人扣錢都借
今日發現
係我一路都太好人
不過條數係大既

豪比狗

追左唔還正仆街

嬲啊
吹咩

已經當跌撚左

知啦小氣貼紙仔 唔好嬲！

好想同你做朋友
再瘋狂將d錢借黎借去

岩呀 唔借錢比人

食屎喇冇口齒

Be fd

如無必要 都唔再借了

無下次

借比我

1001

考慮下
而家都好窮

有排喎

Touch wood
下個先

Ok

18件雞

香港死一半人
佢媾到女既機會就多一倍

一齊去柯屎

想搵人幫手氹下我老友

呢排便秘 食吉野家食太多

其實自己一個更開心

How

聽日一定會好天嘅

其實我都唔識氹人

好臭呀ching

我個出pool魔咒差佢

講多左「仆街」兩個字就以為我鬧佢

同佢講
傻豬黎既 我話我自己仆街渣嘛

但係前面撚住一堆語氣重既說

好濃烈屎味

本草先行告退 返早

吉野家真係有毒

再見

Say sorry lol

On9

話自己

做咩事咁話自己
做錯事黎?

唉琴晚忍唔到手睇左陣ex既fb
然後就發夢夢到佢 話叫我等佢等多2年

信就真係on9喇

好介意尋日單野

頂你

咩又!

咪係

我做緊

呢個好笑

我都知

醒喇好嗎

得返我

you a not alone

You find boy God la

he no reply me

Yes sir

橙

返左大陸 真係咩都做唔到咁制

Sad pig pig

習總是我爸

可以比我用外國apps?
用vpn真係好麻煩

希望習總連任到死

屌你終於回

18隻亞古獸

唔識撩人傾計 點算

食撚死

打柒佢

岩岩好

覺得聽日又會比人放飛機

推

撩我囉

抵

已經撩到

好波

Gd morning

9up

咁早起身把撚

Flirt girl lol

係咪呢個po太毒
點解冇咩人入黎

那有女

辣殺樓豬棄 Po

脫毒姐

訓左教呀

見到186無人肯入

辣殺黎

臭系

屌你

人呢

最近玩王者榮耀玩到上哂腦

去左踢波sor

辣殺驚

有冇入到波

上水喇朋友

輕鬆喇

以前就成日比人叫去訓

而家就叫返人去訓

咁早

...jm9

年紀大係咁上下

係咪有帽拎？

無

你個名
需要你逗留

身可以留得低

聽緊eason

有品味

改名做感時花濺淚好定係叫難過只因深愛著好？

心恐怕留不低

你 何以始終不說話

後者

好玩喎
一個星期打到上鑽石了

好人好姐返大陸

下

睇左做鑽石山

sleep is for the weak

係時候驗眼

早睡早起身體好

大陸都上到

返左香港了

我上左去

Btw係大陸都要用vpn先上到連登

上去做咩

唔駛喎
用緊中港卡

上去玩車

玩得開心d

咁多謝啊

醉左

渣ga 小心駕駛啊

要買了

.....差好遠喎

好多偽毒

買

啱啊

You too

唔知買咩好

打緊機姐

有咩揀
利申 唔識

實出左街

我都想有街出

好想問個friendzoned左我既女仔
但係好突兀

問過第二條女好過啦

隻臭雞有男友 我冷靜唔到

你又搵返個囉

都岩
咁問你

仔黎

Btw無研究過
睇下其他人有冇咩研究

其他人消失曬

聽日test同present好忙

教我點樣脫毒

加油

你叫個毒撚點教你

一個字..唔遠..

Google幾款
睇下個樣
Honda spike
Toyota bb
Honda jazz
係咁多

Honda jazz型好多

成績如何啊

唔撚信

咩

present完 還好

1874

單車

阿牛

笑左

笑點

近磅

有幾隻心水

Jazz啦 幾型啊 溝死女

蕉仔又消失左

試下有幾快先

佢踩完單車

你又知

佢跟蹤我

好痛呀

靜寶ho ball

有冇大波先

Gay

決定了

就快1001

邊架

應該Mazda 2

喜歡就好

秒

有錢養車 威

呢到已經冇曬毒撚

你

何以始終不說話

儘管講出不快吧

又訓得唔好

得閒出去跑下步 可能會好少少

都好

紙仔開學未

條女又嬲

下個禮拜先開

咩事嬲你

佢約同事食飯，問多兩句話我唔信佢，block 埋我⋯

嬲到block埋你咁大獲
咁可能佢真係同同事食飯呢

問下姐，洗唔洗咁⋯

唔係學生了

好似都幾大獲

New life

block..

紙仔讀咩

垃圾topup degree

真好

單獨？

隻眼mark唔大

訓返陣補下眠啦

岩岩食飽

咁遲先食既

早餐>tea

岩岩先落堂？

我都可能會讀

對眼擘唔開
我就柄到好撚大
叫我City Girl
不過黎自新界

你而家讀緊咩

home

坐牛girl

day off

幸福既孩子

你老味關唔關你事啊

悶

打機解下悶

駁唔到

asso

食緊宵夜

一陣訓了

冇心機

做完assignment

嚟緊自我放縱3日

超越

如何放縱

自己

點解啊

羨慕

真係啊

因為十號要交兩份

梗係放縱下

兩份

好刺激 一份IA report 一份gp pj

食飽未

飽

Take it easy

飯氣攻心 好眼訓

早抖

唔可以日夜癲倒

恰一恰

我都想

返緊工

咁得閒覆我

係 機不離手嘛

五十幾個站
跟住成班豬西唔覆機

五十幾個站？

大埔搭入元朗

強行打比佢地

ok

星期四食無定時

果班辣殺

日日都食無定時
遲早出事

係我唔忍

俾多次機會佢地
而家出返銅鑼灣

大量哥

唔識嬲人

好憎咁樣既自己
冇哂態度

但大量未必唔係件好事啵

大到嬲人一晚就算

同埋成日一野激嬲完人
第二日或者一兩粒鐘後就後悔

咁樣做人都可以少左樣野煩 幾好啊

你都係驚關係會變差姐我估

弊在把口賤
賤到聽完唔會一時三刻會嬲完果d黎

下次唔好衰沖動咪得

好難控制到

已經冇咩朋友

You still have us

落街跑個步先

咁晏

係 但心血來潮想跑

我行動唔到

太忙定唔舒服啊

仆街太耐冇跑
筋都唔記得拉
緊到跑唔郁

好認真 半個鐘就收左皮仆街

拉筋好緊要

真係

今天都是

做咩事咁頹

朋友唔開心

女孩子黎？

快點安慰人啦

想食野

落街食個早餐啦

冇動力去跑

為左減肥同個人健康d就ok咖喇

揾你男朋友陪 乜動力都黎啦

搵男神

男

哪有仔

佢都住山卡啦

照搵

冇勇氣

機會呢家野 一閃即逝

呀

溝仔好易姐我估

易你個頭

女追男有幾難

其實你同佢食個飯飲下酒
可能已經好好多

難㗎

毒撚好易動情

你咁索 扮咩

飲酒唔好啦 可能會發生先上床後拍拖既關係

垃圾post

只係無曬毒撚姐

5p秒回

男男都..

我都想講

如果佢唔係毒撚呢

咁就尷尬少少

笑死

靜寶追男神教室

唔講仲以為蕉仔係女人黎

追女神既話就有興趣

索條春

教室

大家明啦
個陣公里同我講某po有你既相我即刻去揾
不負我所望

唔好咁啦你地

咁耐無黎 一黎就教室

咁就要黎多d喇

屌........
有仔就走啦

邊個有仔

咩po咁on9

圖呢

女王的

惡 呢度都無人㗎啦 仲趕西西走

教我

臭西

你唔記得之前你影過自己半身咩

molamola

好啦 番黎啦 西....

自c

邊會擺上黎咁on9

你喎
你係咪唔記得左
boss應該記得

記錯人？

佢走了

下 個陣頭幾個post唔係有佢自己影半身相咩

屌都唔撚係靜寶

靜寶係後期先入嚟

Yes Im back

飽了

係咪屌 咁個個邊個黎

sor 對唔住
呢排發生太多事

收工未

唔緊要

原諒你
唔好再話見過我

你係圓方番工

收左好耐了

痴撚線又認錯人
我仲讀緊書
救命呀草

莫講話草巴
神仙都難救妳

柯屎未

完全係將兩個人調轉左喎boss

矮矮同男朋友遠走高飛左啦

咁我又可以做證
靜寶唔係喺圓方返工 無post過下半身嘅相

一切都係我眼內 邊個係我post食女溝仔 我好清楚

醒下啦雲boss

唔好咁

唔好喊

我好記仇

岩岩柯淨曬

各種偽毒

好臭

沒有真毒

我咪係

眼訓了

訓啦 早睡早起身體好

唉
呢排個人都牛下牛下無哂心機
原諒我

屌公里 好耐無見

係呀雲哥

幾個月前你已經係！

發生咩事黎

去左邊到發展 唔番黎😣

我好似有係呢個po講

得我真毒
其他有仔有女既同我收嗲

咁靜寶可以講野了

我遲入黎 應該miss左

我都係真毒

Hi

成撚日話見過我

diu u

你係到 仲有應我

對唔住 我錯

係咩

小弟記性比較差 im so sorry

記得了

hello

有人問我 我就會講
但是無人來

嬲你 生日過左成個月先上黎

me

終於得閒啦咩

潛水

早啊

而我聽見狗吠的聲音

想起你最憎人用tg

邊個係臭雞

我話你係臭雞，你就係臭雞
我話佢係臭雞，佢都係臭雞
我話我係臭雞，我又係臭雞
臭雞代表嘅從來都唔係一個人

Hi 靚女

收嗲啦臭雞

唔好報警

痴漢

訓醒

就1001

又扮我

吹呀

好兇

real me

靜寶好惡

1001比你地

比你

1000